d導彈防衛系統唔係自動反擊架咩？

飛過國土上空都無反應？

等佢跌落黎然後有籍口打柒佢